# Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Асинхронність у JavaScript означає, що певні операції можуть виконуватися паралельно, без затримок в основному потоці виконання. Замість того, щоб чекати завершення однієї операції, перед тим як переходити до наступної, JavaScript може продовжувати виконувати інші завдання.
